有冇人好鍾意朝早係公司痾屎？？？

我屌晒你地老母
唔撚駛做牙

比負評既撚樣係咪痾緊屎？

你公司廁格比人用曬？

牙你老母

返工唔屙屎不如咪撚返

正 就係唔撚洗做
痾完仲去食早餐添

你返工食屎啦撚樣

你個名我屌你春袋

剛剛痾完返位就見到呢個 post

痾完屎再去食早餐 爽

吹波呀 ？

痾住覆

你班仆街柯撚臭哂個廁所，冇d公德心

人生一大樂事。

痾完再食

我最注重廁所清潔，因為成日係入面

樓主應該便秘左好耐
或者俾人霸左廁所係公司賴撚左屎

我係屋企all

每日番工
放一個鍾煙break
再放一個鍾屎break
是常識吧

公司出糧比你痾屎
人生一大樂事
廁紙慳埋

上午一篤，下午一篤，無得屙都入去坐下

痾緊屎睇呢個post

起碼屙半個鐘